乜撚只有暴政沒有暴徒啊

元朗成班暴徒喎